---- UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE ----
---- INSTITUTO METRÓPOLE DIGITAL ----
---- BACHARELADO EM TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO ----
---- ESTRUTURA DE DADOS BASICA 1 ----
---- LINGUAGENS DE PROGRAMAÇAO 1 ----
---- PROFESSOR SELAN RODRIGUES ----
--------------------------------------------------------
ALUNOS: PEDRO HENRIQUE BEZERRA CAVALCANTE - MATRICULA 2014028473
	LUCAS ALVEZ ARAUJO MORTONI        - 	      2014049259

